求救 有冇巴打睇到裏面有咩字

屌你

睇到 咁點?

有